外國買唔到游水魚，睇唔到cfu劏魚，都唔知食緊嘅係咪真係魚

以前香港要睇住佢劏先買

做agent幫腥港人買樓同升學咪大把水魚

新鮮水魚

咁樣最好 大家一齊食
三淨肉

積陰德下世唔好投胎鬼國